天氣咁能凍有冇手足起碼一兩日唔沖涼

陣味

如果一個禮拜唔返工我都唔會沖

喂痕嫁wor。。。

渣ga

唔會呀，天氣咁凍咁乾會出少好多油

你d老野5明

袋泥

我一件衫可以著一個禮拜

高價收

我條褲半個月無洗